冇咗信任 仲行唔行到落去

同男朋友一齊六年
近依兩年 男朋友身邊多咗個所謂嘅「好朋友」
佢好似好了解我男朋友咁
而男朋友都好似同佢幾夾
我男朋友喺外國 所以我地一直都係long d
佢地依兩年一直都好熟 甚至仲同居

男朋友今年就畢業 到時佢就會番香港
我驚到時同佢一齊就算結婚都好
佢都係忘記唔到個第三者

其實你上得黎問心裏面已經有個答案
只係想網友比個答案你肯定自己

gay?
係唔係gay都放手啦
唔好阻住人地又阻住自己